[求救]wifi改左密碼入唔翻

話說我改左router個名同密碼
改果陣插多左條lan線去我notebook
之後所有手提電話都連到wifi
點知啱啱用notebook就岀事
佢停左好耐係:正在檢查網絡需求
之後又無彈叫我打新密碼個選項
直接同我講無法連接
但插住條lan線又可以用到

想問下大家有無試過相同情況
最後點解決？
我notebook係垃圾Asus
Router 就普通tp-link
System win8.1
求救

比返個router人啦

reset個router喇

FORGET THIS NETWORK

自己Google 下清除連線過的Wi-Fi紀錄

asus notebook至叫普通
tp link router 先叫垃圾

hack返佢囉

點解你唔試下重新連接一次？I mean忘記登入設定(or sth like that)然後重新入一次密碼